究竟係咪我太chur佢定已經玩左🤔

明白你要讀書考試記case好多野做
每次whatsapp好耐先覆
一日得返2-3個
上個禮拜比完d野你後
你本來想話食格仔餅
但諗諗下連1分鐘都唔想晒！因第日有考試
咁咁耐無見我就送你返屋企
你好似連野都唔想講 或者太累掛
但今日睇你ig story 原來可以得閒同fd 食飯
咁whatsapp你不如食飯
你話遲d先啦
唉 究竟係你心目中算係咩

怕咗你囉

怕咩

分手喇

你呢個case 有排傾
加我tg傾啦
你知咩名架啦

HKU LLB !?

算啦, 對你無興趣, 有時唔係你唔好, 係佢唔識珍惜/唔識唸
或者你地根本係唔同世界既人
之前同你差唔多, 已經廢事理佢

唉 真係唔想放棄 唉

我唔知佢係咪已經冇咁愛你定點
但我覺得一齊得姐係至少都愛過
唔想散就唔好再迫佢，你要對返佢忽冷忽熱
可能佢真係太忙，唔好迫得太緊
等佢真係得閒返就慢慢同佢傾下

利申: 同你一樣case，最後話迫到佢好大壓力
手已分

變咗心

散得
最on9係你冷待佢佢更加有藉口飛你
正一仆街

記得你要飛佢先
唔好比佢開口先
D女人好撚賤

呢個岩 就算分手 都做講果個

唔係太忙 係唔想見你

molamola

唔好一見到佢同班frd食飯就亂諗
有冇了解過佢幾耐冇見班frd先?
又或者一早已經約好咗, 一期一會嗰d

佢都講到話忙, 連想食嘅嘢都為慳時間唔食
證明佢真係身心都勁攰
出去同朋友傾下心事放鬆下都唔過份啦?

係到chur佢不如俾d鼓勵佢等佢撐過呢場試
如果考完佢都係咁冷淡先再諗啦

好似真心咗
不過真係唔好因為chur對方而搞到大家都唔開心
如果咁樣冇咗段感情真係好可惜

比啲野自己做 等自己忙啲
我都係咁

如果真係咁都可以講聲 解釋下
做得女朋友呢d野應份

樓主rip